{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 호텔 더샵"
    },
    "text": "厳しい時期に皆が苦痛を分かち合うためにホテルザ·ショップでコロナ克服特価割引ルームイベントを企画しました。 イベントルームを予約しても施設が落ちる客室やペナルティはありません。 一日泊まっても安心できる正しい寝床キャンペーンも行っています。 また、より多くのイベントと製品については、右下の[詳細]をクリックすると確認できます。 夏を迎え、製氷機や冷たい冷コーヒーもご提供しており、スタイラーやバービーレスのヘアアイロンも設置しております。 安心して訪問してもいいですよ。 全客室は無菌清浄空間で殺菌、抗菌、脱臭処理されており、先端害虫防除技術で害虫を撲滅しています。 無限クーポンルームイベントも実施中ですので、ぜひご利用ください。 即時割引クーポンと常連の半額クーポン、2,000ウォンクーポンなど特典がたくさん用意されています。 次回も良いイベントを提供するために、清潔でジェントルにご利用ください。 追加人数は1万ウォンの追加料金が発生します。 チェックイン時間は日 - 木は16:00以降からで、チェックアウトは翌日12時までです。 客室内の備品はホテルの財産ですので、搬出の際には実価補償処理を請求されることがありますのでご注意ください。 追加のリクエストとサービスはすべてフロントで直接お受け取りください。 宿泊中のフロント保管要請以外の貴重品の紛失は責任を負いません。 客室内のテーブルとベッドの位置を変更することはできず、破損の際には実価格補償処理が請求されます。 寝具の飲食物や血液などによる汚染は破本処理に該当し、実価補償処理請求されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イベントルームは何のために予約することができますか？",
            "answer": "イベントルームは、コロナ克服特価割引ルームイベントを開催するために予約することができます。"
        },
        {
            "question": "イベントルームを予約しても施設の落ちる客室やペナルティはありますか？",
            "answer": "いいえ、イベントルームを予約しても施設の落ちる客室やペナルティはありません。"
        },
        {
            "question": "一日泊まっても安心できる正しい寝床キャンペーンとはどのようなものですか？",
            "answer": "一日泊まっても安心できる正しい寝床キャンペーンは、安心して宿泊できる施設としてのサービスを提供しているキャンペーンです。"
        },
        {
            "question": "夏に提供される冷たい冷コーヒーや製氷機について教えてください。",
            "answer": "夏に提供される冷たい冷コーヒーや製氷機は、お客様が快適に過ごすために用意されています。"
        },
        {
            "question": "どんな安心して訪問できる環境が提供されていますか？",
            "answer": "全客室は無菌清浄空間で殺菌、抗菌、脱臭処理されており、先端害虫防除技術で害虫を撲滅しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなクーポンが提供されていますか？",
            "answer": "即時割引クーポンと常連の半額クーポン、2,000ウォンクーポンなど特典がたくさん提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は日 - 木は16:00以降からで、チェックアウトは翌日12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品についてはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "客室内の備品はホテルの財産ですので、搬出の際には実価補償処理を請求されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加のリクエストやサービスはどこで受け取れますか？",
            "answer": "追加のリクエストやサービスはすべてフロントで直接受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の貴重品の管理について教えてください。",
            "answer": "宿泊中のフロント保管要請以外の貴重品の紛失は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内のテーブルやベッドの位置を変更することはできますか？",
            "answer": "客室内のテーブルやベッドの位置を変更することはできず、破損の際には実価格補償処理が請求されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の汚染についてどのような処理がされますか？",
            "answer": "寝具の飲食物や血液などによる汚染は破棄処理に該当し、実価補償処理が請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 654
    }
}